巴塞局都出撚埋 雲加歐冠冇晒對手了

今年既拜仁就算數啦
皇馬連盃仔都踢唔掂

YES, CHING識波

肉酸仔